# Настройка локального архива VMS

Чтобы настроить локальный архив VMS, [войдите в интерфейс VMS](./add_imager_to_vms.md) и нажмите кнопку в виде шестерёнки в правом верхнем углу страницы.

![Вход в настройки VMS](img/vms_settings.png)

В разделе настроек «Хранение видео» вы можете:

* Настроить папку для хранения видео и событий, поступающих от VMS.
* Настроить режим ротации данных на устройстве — автоматический или ручной. В первом случае замена старых записей новыми происходит автоматически при заполнении хранилища. В случае ручной ротации вы можете удалять данные с помощью кнопки «Очистить хранилище» в VMS-интерфейсе.
* Настроить минимальный объём архива для перезаписи на диске — процент заполняемости локального архива на диске VMS, при превышении которого начнётся перезапись данных. Минимальное допустимое значение — 1%, максимальное — 99%.
* Очистить хранилище — все видео и события от VMS будут удалены из локального хранилища. Настройки записи при этом не изменятся.

![Настройки локального архива VMS](img/local_archive_settings.png)

После изменения настроек нажмите кнопку «Сохранить».